讓大清帝國國旗在七一飄揚，讓大清帝國國歌響遍整個香港

讓習近平知道香港是大清帝國的領土

有得搞喎

左腳華清

唔爭在整埋滿洲國

咁都唔爭在整埋中華蘇維埃共和國

大清國旗迎風飄揚,勝利歌聲多麼響亮

老衲成晚發功都爆不起一個post

溥儀皇帝還接受過黨的思想和勞動改造呢。

愛新覺羅

賜梁親宗封號

老衲